 Anna Lypovenko project_JS5

1.Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования


- В коде мы используем текс, символы, знаки препинания, некоторые из которых в програмировании являются специальными символами с определённой функцией.
Например: &, "", ''  и т.д. Если нам необходимо сохранить текстовое значение символов и знаков, то можно применить экранирование с помощью братного слэша.